# "Definiendo el amor", por Francisco de Quevedo

x

```
Es hielo abrasador, es fuego helado,
es herida, que duele y no se siente,
es un soñado bien, un mal presente,
es un breve descanso muy cansado.
```
